搞唔到民間記者會不如考慮下民間會議

*** 我係P牌，希望唔好未見官先打五十大板啦 ***

如果擔心記者會會比大台騎劫，不如諗下民間會議啦
唔係議會 (議會單野另外討論啦)
目的、做法同記者會一樣，不過變左公開討論，比所有市民參與，咁就唔使有大台

詳細大家再討論

純粹提出下，如果根本上不可行嘅話麻煩大家點醒我